{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 용수펜션가든 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。基準人数は料金に含まれており、超過時は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合、ペンション管理者と相談する必要があります。宿泊をしなくても追加人数には料金が発生します。付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求されることがあります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。ペンションの運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設案内事項には予約特典、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、売店/コンビニ利用、駐車可能、ファミリー渓谷隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は料金に含まれており、超過時は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しなくても追加人数に料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ペンションに宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途請求されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は利用料金が追加で請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には誤差が発生する可能性があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針により基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室施設案内事項には何がありますか？",
            "answer": "入室施設案内事項には予約特典、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、売店/コンビニ利用、駐車可能、ファミリー渓谷隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 439
    }
}